一人一句一聽就知係口不對心既句子

拿 我唔係唔信你

我咁做唔係針對任何人

一國兩制

我冇嬲

我真係冇嬲

你肯講出黎一定無事

林祖舜：網民有自由開討論區

點會唔記得你

你話事啦我無所謂

問:做咩呀？
答:無野呀
再問:真係無野？
答:真係無野呀

老屎忽：我唔係話你，只係提點下你姐。

我冇事
冇野呀

你鐘意啦/隨你
講啦,我唔會同人講喎

「好一餐，唔好又一餐！ 」

我最怕同阿媽出去食飯時佢講呢句！

又幾撚好笑喎

中

你理得我

我真係冇野呀

沙基利好好波

我唔介意啊

與時並進，重新出發

你傻㗎
冇嘢做

你決定啦 我冇所謂

你邊位呀咁撚串

：我鍾意你呀
：我唔鍾意喎

屌你老母
唔通真係想屌咩

夜啦 你走先啦 唔使送我番去啦

我真係恭喜你呀

他不是男友卻比男友要親

是但啦，冇所謂

林早洩：同大家道歉

唔洗喇

我就唔搞私怨既

我愛你

唔想講我唔迫你講啦～
（快撚啲講啦屌我想食花生呀）

你好靚啊

我會幫你同個官求情

唔緊要啦

心入面：

就到喇

我已閱讀並同意

都話咗我無嬲咯

你走囉

我原諒林早洩

好想用高登官方apps

上邊竟然無⋯
我真係恭喜你呀！

我心谂

得閒飲茶

平心而論。

我訓啦 早抖

唔係嘅...

支持靚聲王嘅請......

唔洗啦 乜咁客氣呀 哈哈

沙基利是型棍子

我冇野

你話事啦

你係咪有表達障礙？

女:無所謂

你好似瘦左少少

再摸我就報警
都話唔鐘意你洛
可能講緊真話

留名

冇所謂既☺️

慢慢用啦我唔急

「客觀啲咁講……」

通常講得呢句，後面啲言論都唔荒客觀

屌你老母 返高登啦

女:你話事啦

我唔係針對你 不過。。。

唔緊要
呢句真係最撚虛偽

我唔係話針對幾多十後

信我啦

要射啦
典解呀
唔知呀

仲要指明係臭既

下次食飯我嘅

沙B你真係好靚仔

食咩都無所謂

我係中國人

都話無嬲

不過我個同事就係九十後

15m wing

agger

yeahhhhhhhhh

隻抽呀你咪撚走呀

我唔想拍拖住

廢到

我同你講個秘密 唔好周圍同人講wo

你鍾意點咪點

我：我今晚去啊智到啊 陪唔到你啦 BB
女友：冇所謂啦 你去啦 唔洗理我架啦
我：.........唔好嬲啦
女友：嬲咩啊？我都冇嬲
我：最多唔去啦 依家黎搵你啦
女友：唔得閒喎我
我：吓......我地唔係本身約左架咩？
女友：有咁嘅事咩？依家唔得閒啊，唔好黎啦你！
我：唔好嬲啦 係我唔啱 對唔住啦BB
女友：我。冇。嬲。啊。 有野做，唔傾啦！
我心諗：

我心諗：（心很累）

利申：比人甩撚左

叫得呀智都是狗

例名黎 不要當真

唔撚識打字？

( Show Blocked User - Sky_Croc )

雲加好波

：你是個好人
：走啦柒頭，你被退伍啦

No offence

我唔可以講出嚟架～～

分手啦 你將來一定會搵到個更好架

我唔係話針對幾多十後 不過個新同事係90後黎

我唔知呀

執笠清貨大平賣 最後x日

得啦 唔洗理我嫁啦

對唔住

巴打...唔好自欺欺人...

我一啲都唔靚仔

港女：唉我又肥咗啦點算啦
肥婆：其實我都唔係咁肥啫 係baby fat
可能有啲肥婆內心都真係咁諗

我無野喎

非打手

考第一嘅人臨考試前：我無溫過書呀

真

殘體支文

你地無做錯到！

我會原諒林早舜

我個名

A也，你個BB好可愛呀

: 凍檸茶少冰
: 好, 凍檸茶少冰

凍檸茶少甜 唔該

凍檸茶少甜邊位?
飲一啖 甜撚過平時

你無錯😊 我無嬲😊

A:咁咁咁好唔好
B:ok呀

一定係咁喇

你值得搵個更加好嘅人

無溫書

遊玩時開心一點不必掛念我

推

最後六日

利記好好波

唔洗理我

最撚憎人講粗口

得啦唔關我事嘛唔洗同我講野了反正都唔關我事的

坦白從寬
誠實啲講出黎就唔打你

乜都係我錯曬，你岩曬

我冇野喎😊

傻豬

喂 好波好波

你個名

屌你老母

我會等你

有用😊呢個emoji既whatsapp句子

一定係屌你老母

我無掛住你
我唔鐘意你

利申非打手

我無嬲 我真係無嬲西女人

你決定啦

你哋無做錯

無所謂呀，你鐘意啦。
主我有罪
我一早知啦

撞返好耐冇見既同學：得閒約出黎聚下丫

我自己一個都可以過得好開心

你唔夠我靚仔

嗚哇

你有波咪揸自己囉 肥仔波

我果個係肥婆脂肪波

港女金句no offence

靚仔，食咩

下年一齊去旅行啦
去秦國去日本........SDF@#$!#$!@$

好啦,時間到時再定,拜拜

唔通我改個名叫巨乳女咩

多圖

揀人唔睇樣架我

隨便你

你鍾意點就點啦

你去搵第個囉
你岩咪去緊囉

Mk

唔係唔信你，只係想了解清楚姐

你開心就好了

笑左

我唔連任

⼁

哈 同我同一樣

微波爐囉屌你

樓主唔係基

我無温過書

平心而論

唔好再搵我
(你唔即刻搵我你就死得 )

就黎到

唔好誤會,我唔係針對你

你唔洗理我
我唔介意
真係冇所謂
算啦
唉 但除左咁講我仲可以講啲咩

我不嬲都對事不對人

我真係恭喜呀

醒一次啦

我係基又點呀

你鍾意啦

就到喇我

下個站到 五分鐘後到

其實係冇做錯既 係做錯小小野

二次元最高
三次元去死

最憎人遲到

冇嘢

算啦

我唔係話幫邊個，但係...

呢句都係

我真係冇嬲喎😊

同人message 中途： 我去沖涼

你睇清楚d....

我唔想再理你呀

我從來唔講假話

你好靚仔

我信你架

加埋呢個icon 真係一絕

No offense

我冇所謂

女：點解個女仔會成日搵你既？
男：我同佢都冇野 唔好亂諗

但轉頭就一齊咗

哦 咁你玩得開心啲

你唔去搶姐

半信半疑
其實100%懷疑

玩得開心d

不會爭取連任 需要照顧家庭

我未ready拍拖住

then

我真係無野wo

我唔係針對幾多十後

我唔撚講粗口

:BB我係咪肥咗呀？
:冇肥呀

呢句真
我成世都準備唔到
所以做魔法師

😊

唔好 停

你講啦我唔會同其他人講

唔想講（快啲問我啦問我啦）

變咗心 挽留都冇用

是，我已年滿18歲。

okay😊

無野喎

屌你